唔投販民同獻世

如果平時真係有關心社區，就用下自己嘅 智慧同埋對自己住嗰頭社區內嘅認知，揀返一個真係本土嘅素人或者真獨立候選人。

至於選區內冇本土素人／真黃獨立嘅，唯有含販民撚啦

含左廿幾年啦仲含

冇本土唔投

咁即刻含建制撚囉

你地泛民打手真係永遠都係非黑即白

屌尻保皇 就一撚定投你泛民?

建制你老母 保皇就保皇啦 學尻班撚人講建制 你自己唔撚嘔心o既咩

佢哋進步緊，一定會繼續投，因為佢哋冇割蓆！

我哋都唔會同佢割！

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

唔想投咪唔好投
唔洗出黎放風既？
人地係泛民打手 放風既你係咩打手？

而家出句聲都唔撚俾?
你班泛民撚人仲惡撚過d藍屍

連神駒都出來含，有咩著口俾自己唔投？

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

多謝支持建制 黃尸們請投下你神聖的白票

嘩 大哥
我都係出左句聲咋喎
唔怪得一早block左你

一堆五毛同鬼叫人唔好投 唔好益泛民
大家諗諗 唔投對邊個有著數？

選擇題 你要泛民定建制？
唔好同我講咩非黑即白 依家情況就係咁
你唔投泛民就益建制當選 自己諗

隻高登過街老鼠都有人信
兒登真係兒登
你自己check下佢係高登電台做左咩柒野先啦

"我都係出左句聲咋喎"
哩句應該係我講呀 大哥

雖然泛民並不太理想，但比起嗰班畜牲保皇黨唔洗講啦。

割你
我都唔得販民
但係因為你呢啲on9唔投 而令到保皇嬴
你都係共犯

利申，我只支持本土素人或者真黃獨立

絕對唔投建制同絕對唔比建制當選
投白票=泛民少左票=建制靠鐵票贏
所以二揀一既話只會投比泛民
唔好理個制度有幾無奈
總之一定唔可以比建制贏
建制贏=用政府資源抹黑手足

樓主真係唔識嫁wow

d5毛岀晒黎 又block一個

岩
投個無人識既新仔咪即係幫手票
最後益撚左建制

咩撚野時勢仲係度搞屎棍

見你不推文回覆對號入座先，憑咩認為我五毛

投白票achieve到d咩？

其實而家冇大台，都可以憑著自己市民嘅蜂巢意識規劃咁多行動，仲停留緊喺雷動出何君堯嘅跟大台思想階段？

入黎負評同不推文

我唔會支持白票販民同埋獻世，至於會有人提投白票嘅， 港燦要檢討下點解咁唔團結推唔到多啲本土撚出嚟

借位

我地好似有樣嘢無做？？

出來搞分化?

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

Agree!

五毛分化

5毛集中貼

班本土素人平時要出多d面，早d部署，選舉先插枝旗，我點投呀，點分係人定鬼

一直想知呢個係咩邏輯？
點解唔投販民就等於益左保皇狗？有冇一個合理既解答

分化狗
拉

人地保皇有晒鐵票 有晒配票工作 根本唔駛你果票
你乜都唔投同幫保皇係一鳩樣
而家香港咁既情況仲吹風投白投廢？

胡生都冇出嚟選
先唔講老泛民進步緊
今次區選其實好多都係新力軍 好少老泛民
大家唔好將班後生泛民扣埋落班老泛民左膠一齊屌啦

咪熱狗囉

屌你老母啦 依加d泛民企出黎幫你擋警察 比人拉 比人打 你老母就就係度分化
（老泛民唔計）

屌你老母你不嬲投保皇架啦 扮乜撚野 btw藍絲死全家 姐係你

有本土既選區一定投本土，問題係我果區兩隻保皇狗，一隻民協垃圾

咪L投囉.無人想聽你9噏

白頭佬

兩害取其輕

如果你唔想資源 話語權落入保皇狗就投佢對家
反之亦然

死開D啦 屌你老母 仲有冇第2招呀屌你
屌尻你泛民 就係5毛 熱狗 分化 中計
D思想同D藍屍一閪樣

死番去含你條泛民撚啦 又非黑即白
泛民2014年果時咁撚閪賤 出賣本土
叫我投你 你收尻皮啦

啲人係要臨選舉前失憶
泛民而家都換晒人啦
唔多唔少佢哋都有本土意識
牌頭嘅嘢無謂執著

我淨係見到一堆販民喉舌叫人哋去守一堆 冇戰略意義嘅據點，想退到2014年咁樣再出嚟食人血饅頭

見到一堆人淨係睇標題，盡顯兒登民粹風範

u a fking right.
其實而家冇大台，都可以憑著自己市民嘅蜂巢意識規劃咁多行動，但好多人仲停留緊喺雷動出何君堯嘅跟大台思想階段。

我唔會支持白票，唔想含販民同埋投獻世。至於會有人提倡投白票嘅，港燦要檢討下點解咁唔團結推唔到多啲本土撚出嚟選

邊隻屎眼見到我話唔投

哩度太多泛民打手吹風
班友都冇獨立思想跟風行
見佢地含撚投犯民都唔投本土就知冇撚得救

兒登真係兒登都未見識過泛民哩廿年係幾仆街
都係高登班老野有腦D

你以為下次仲有機會投?

sorry 以為你又係白票撚

當大家仲好有原則咁唔投依個唔投嗰個甚至投保皇

相信保皇同中共已開緊香檳

自古政權最中意用反間計離間計

不戰而勝

香港人畢竟多政治白痴
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唔幫弱嗰一方
等於係強嗰一方既幫兇

當然依個邏輯
係只有法規而冇人性既情況下
係不成立

拉

你睇完標題之後仲有思考，已經好過好多人㗎喇
呢啲時勢係含撚都要含，但我希望眾人記住，販民條撚係臭嘅。

其實而家冇大台，都可以憑著自己市民嘅蜂巢意識規劃咁多行動，但好多人仲停留緊喺雷動出何君堯嘅跟大台思想階段。

港燦要檢討下點解咁唔團結，推唔到多啲本土撚出嚟選，正如樓上有人話過點解臨時臨急先突然走出嚟插支旗，點分係人定係鬼。

今次含完，希望呢個社會可以做好下次嘅準備，可以每個選區都有本土撚

如果選區有本土一定投佢，話係界票唔選嗰啲真係學你話齋未見識過販民係幾仆街

唉，所以咪含撚投民協好辛苦

明明唔撚妥個制度，但都要用選票做幫凶
呢個濕鳩制度幾時先完

如果可以，我希望今次區選結果係可以 販民丶獻世、本土三勢鼎立，販民仲可以咁安穩喺議會入面，冇人威脅到佢哋，只會繼續做獻世b隊做到出曬面

如果可以，我好希望今次區選結果係可以 販民丶獻世、本土三勢鼎立。

如果販民仲可以咁安穩喺議會入面，冇人威脅到佢哋，只會繼續做獻世b隊做到出曬面，永續含撚。

689笑了

人地唔含就屌9人地
唔係應該泛民自己檢討

呢次係對香港特衰政府同警謊嘅一次公投。跪求大家只係分黃藍，唔好理乜撚派！

飯民係度屌票

本土都入唔到閘

我梗係最希望本土贏撚晒，，獻世可以收皮，唔洗佢地三勢鼎立

如果三勢鼎立，販民一定露出狐狸尾巴，打擊本土派
以前仲係兩個勢力果陣佢就可以扮白面

如果得返本土同販民，佢地就冇得再扮白面，咁販民班打手就可以收皮

法治有險可守，笑撚死人

我冇反對過販粉含撚，如何分化？

區內有本土就投本土，冇就要含。

呢啲時勢係含撚都要含，但我希望眾人記住，販民條撚係臭嘅。

其實而家冇大台，都可以憑著自己市民嘅蜂巢意識規劃咁多行動，但好多人仲停留緊喺雷動出何君堯嘅跟大台思想階段。

港燦要檢討下點解咁唔團結，推唔到多啲本土撚出嚟選，正如有人話過點解臨時臨急先突然走出嚟插支旗，點分係人定係鬼。

今次含完，希望呢個社會可以做好下次嘅準備，可以每個選區都有本土撚

真係頂唔順要含投嘅
建議見到侯選人拉票時大大力屌柒佢
屌到成條街都聽到
講到明含投俾佢條死仆街
咁你心裡邊應該好過啲

白頭佬就收皮啦
我講緊其他
你要班老嘢上前就冇可能架啦
至少佢哋做到退位讓賢

我真係試過，不過就唔係大大聲屌到成條街聽到

佢隊張傳單埋黎，我同佢講：我冇得揀先投你咋，唔係認同販民。
不過個心依然冇好過d